有冇人係黨鐵漏低咗部iphone(閪鐵線）

講出型號同密碼俾番你/妳

雖然唔知會唔會啲到個post
但連燈都係一個方法

你部機好掛住你啊主人

唔洗推啦 係賓賓留低既

其實唔set密碼唔係仲有機搵番咩？

而家咁 人地邊到跌左佢自己都唔知

你想打番去都唔得仲衰過唔鎖

一陣冇電仲邊個會幫佢差

試過執到部iphone見佢有密碼

打唔到比機主就比個職員

個職員都係放埋一邊電都冇差

人地個機主點知邊到跌左

一冇電就88仲衰過唔鎖

你有冇用過 iPhone 架，鎖咗先有 GPS tracking